jabra elite sport 用後感

要差爆電就好慢
如果掃到隻耳就好易跌
聲好似幾好